﻿ Thỏ_thẻ với bác_sĩ ( số 304 )
- Giảm béo mà chỉ cần đổ mồ_hôi thì bạn cứ đi xông_hơi khô . Ngồi chưa tới một phút đã thấy mồ_hôi ông , mồ_hôi bà , mồ_hôi mẹ , mồ_hôi con tuôn ra , chứ chúng chả dám khiêm_nhường theo kiểu " rịn rịn " đâu . Làm thế cơ_thể chỉ mất chút mỡ thừa để điều_nhiệt .
Còn tập_thể_dục là vận cơ làm mất năng_lượng để " tiêu " bớt mỡ . Nhiều bạn cứ " bé_cái_lầm " là giảm béo phải đập chân_tay đùng_đùng như tập võ , thở phì_phì và tim đập như trống làng thì_có phen tim chịu hết_nổi sẽ đứt bóng như_chơi đấy ! Bạn thong_thả tập và nhớ là chậm_rãi trong khoản " măm " thì cân nặng vẫn giảm . ?
Đây một quyển sách vừa xuất_bản nói về ... béo , với tác_giả vô_cùng quen_thuộc của giới béo nhân : bác_sĩ LÊ_THÚY_TƯƠI . Trong 200 trang sách , mọi thứ có dính đến béo đều được bác_sĩ trình_bày một_cách dễ hiểu và cực_kỳ hóm_hỉnh : Từ thắc_mắc muôn_thuở : " Béo , có nên nhịn ăn , nhịn uống ? " , cho tới " Béo phì và chuyện ấy ... " . Ngoài việc lý_giải các cơ_chế gây béo , bác_sĩ Tươi còn cung_cấp cho độc_giả các bài_tập thể_dục ngừa , chống béo , cùng nhiều thực_đơn giảm cân rất dễ thực_hiện . Xin giới_thiệu cùng bạn_đọc .
TTC
